# README #

curso de desarrollo web con PHP impartio por el sena.

### contenido del curso ###

* Informacion del programa
 * Descripcion
 * Diseño curricular
 * Cronograma
* Actividades del programa
 * Actividad 1
 * Actividad 2
 * Actividad 3
 * Actividad 4
 
### Requerimientos ###

* Modulos de estudio
* IDE - VSCode
* Xampp

